mmmorgan有冇上連登？入一入黎...

我愛你❤️

摩根bb😘我知你未訓 一定會睇到既

笑到仆街😹

摩根Bb我愛你❤️

摩根bb開直播啊

我好中意一路睇佢直播一路做功課

佢食野個樣好cute

Morgan bb我都中意Juno
一齊去唱k啦

唔好整個鼻喇 你己經好靚

原來你中意patpat
Me 個pat都正要唔要打吓

im

Hi絲打

收啦 撚樣
影衰曬Morgan bb

morgan follow咗佢㗎

好叻啊 點解既 ching一定好靚仔 又有波子渣又住xx灣
我都想follow啊

關我撚事 我只在乎Morgan

Morgan bb冇眉都咁cute

Morgan bb岩岩抱住個細路
我又要比你抱

快啲從後渣住我個波
我要拎屎忽撞你個gap

( Show Blocked User - 窄富美 )

Wfc

推到Morgan bb見到
Follow左成四五年

屈機